New york times, BBC, The Guardian關於香港818報道

818 集會現場

係呀 係咁多啦

你要人幫要講先得㗎嗎！
難得國會議員出曬聲 攬炒巴出曬力
英國出聲

美國出聲

聽日一睇你幾多人出嚟⋯⋯ 維園都企唔滿
叫人點出手？

各位！！加大力度 搵身邊同溫層以外朋友仔傾下計
聽日 唔可以少人！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

推

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

818 維園入 唔好插隊

818

612 721 811